80-90後Telegram吹水group

3x人群組，有谷聚，有男有女。

唔填form都join得，直接add admin介紹自己就可以。

將年齡、性別、自我介紹，send比admin就得。

Push!

男女比例50/50，巴打放心，絲打更放心。